條女鍾意我多過我鍾意佢

如題 咁係好事定壞事？

恭喜哂

壞事

會唔會係扮出黎
可能佢都唔係太鐘意你

以前覺得好事
而家覺得壞事

佢初戀黎 我唔係唔鍾意佢
但成日覺得佢鍾意我多啲 有啲內疚

凡事都有好有壞嘅
但咁樣幾好啊 有安全感嘛

咁樣先好

咁你咪努力鐘意返佢多D囉

巴打心裏面係咪另有所屬？

不知幾想係咁

女人d嘢 唔係咁簡單既
唔好睇到咁表面

唔係 我諗咗好耐都真係冇

佢成日話驚我比人搶走
反而我好似冇乜安全感比到佢

分手啦 唔好害人

你冇你想像中咁愛佢 平時傾多d計 搵d共同興趣增進下感情睇下會唔會好d

一路做緊！但好似佢都增緊咁 追唔上佢

咁盡量對佢好d 囉
我女友都係咁 佢話錫哂佢就夠

分咗手會調返轉，信我

same，而家long d緊，
佢走之前我都同佢講過long d多數都會散，
但佢話佢會等我。
有啲內疚

放心啦，好快就唔鍾意你的了

點解

同你情況一樣
如果係唔鐘意既就分啦
無謂再拖 會hurt到佢
利申:已變ex

以前覺得有人對自己好一定好幸福，而家先知原來想揾番好愛好愛一個人既感覺係有幾難， 點都無以前個種感覺

怕愛與被愛不成正比
我都已經搵唔番最單純最無雜質嘅愛情
最初最天真嘅自己
青春不再